{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 윤슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できなくなる場合があり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室される場合には、当該ペンションでの入室を拒否することもあり、その場合にも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別に期間が確定していない場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 入室の際、次のような特典があります:IPTV/Wi-Fi利用、海の眺め客室、禁煙客室、ビームプロジェクトが可能な103号客室、電気グリルが使用できるバーベキュー場、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金や最大人数について教えてください。",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できなくなる場合があります。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合には、当該ペンションでの入室を拒否することもあり、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぐことや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に間違いがあった場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "また、ペンション別に期間が確定していない場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、次のような特典があります:IPTV/Wi-Fi利用、海の眺め客室、禁煙客室、ビームプロジェクトが可能な103号客室、電気グリルが使用できるバーベキュー場、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 696
    }
}